Łukasz Ławicki, śr. 18.55, 200602

Aplikacja na pierwsze laboratorium z JAVY

Zadanie 1 oraz 2 działa poprawnie, zwraca dobre wyniki. Zadanie 3 przez brak czasu nie zostało zrobione.

Dodatkowo proste i działające GUI zrobione w Eclipse Window Builder